天日點捉白衫？？？一定要廢佢武功

索帶蒙眼？
膠紙白衫？

咁熱 唔去啦

裸體十字架遊街

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程

索帶點蒙眼? 咩野叫膠紙白衫?
點解你得八個字但我完全唔明

手快得濟
用索帶鎖手
搵野蒙眼
用膠紙捲住啲白衫嘅人

索帶 手腳 三角形